圖） 大批警察到場！嘩呢班大陸人想佔領銅鑼灣？

有冇人知做乜撚野事！？

成個五月都係會咁

on9 擾亂銅鑼灣日常跌序 拉得
仲有王法既

隔離青關會一堆野阻街，近日仲有個吹氣靈堂都冇事，
你同香港講王法？

今朝比班仆街阻住晒

佔領銅鑼灣都無咁多人

咩年代阿屌

條片 低清到仆街

年年都係咁
塞住晒個位行都行唔到

女朋友話sogo感謝週男裝皮鞋有優惠，叫我去買

睇完樓主條片之後，都係覺得廢時去了

警察只係大陸人隻狗

😂😂👍睬佢on9

非法集結